如果現場捉到嘅係黑警，我相信佢嘅下場更慘

呢次機場事件就係話比黑警知，如果再派卧底黎滲透，卧底嘅下場就會係咁，甚至更慘

popo>公安 招待更好

［正視聽］大家唔好再嘈啦